點解一見速龍個個都跑？

咁驚就唔好出黎，乖乖地係屋企算數喇